拋磚引玉。中文政政女神

衰乜呀你

More

屌講明拋磚引玉，有冇人和應下先

條女勁撚7正

屌post撚錯